{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 파빌라 키즈 & 파티 (영남알프스점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は2名入室基準に策定されており、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 退室時間を超えると自動的に追加料金がかかることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は予約前に直接提携店にご確認しなければならず、男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 夜間は騒音に注意しなければならず、騒音が過度に発生する場合は退室措置になることがありますので、ご注意ください。 また、客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 入室時間などの詳しい案内は下記からご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室などで追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると自動的に追加料金がかかることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については予約前に直接提携店にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜間は騒音に注意しなければなりません。過度な騒音が発生した場合は退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難についてどのような対策がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受ける可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時間などの詳細な案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室時間などの詳しい案内は提携店でご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 441
    }
}